\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{pgf,tikz}
\usepackage{mathrsfs}
\usetikzlibrary{arrows}
\pagestyle{empty}
%Si reponsescol.tex est dans le répertoire parent :
%\input{../reponsescol}

% Si reponsescol.tex est dans le répertoire courant :
\input{reponsescol}


\begin{document}

	\element{ts}{
		\begin{question}{dte1}
			Les droites (AD) et (FG) sont :
			\begin{reponsescol}{2}
       \bonne{parallèles.}
  \bonne{parallèles.}
\bonne{parallèles.}
  \mauvaise{non coplanaires.}
				\mauvaise{sécantes.}
				\mauvaise{perpendiculaires.}

			\end{reponsescol}
		\end{question}
	}


	\end{document}
